點會有人估到隻野獸最尾會變做靚仔王子

死全家啦

點有人估到你成世都咁柒

劇透 無恥

係咪logan劇情？

金剛？

樓主10後?

喱套洗撚劇透咩on9 仔， 係人都知啦

本身想睇美女與野獸架，而家唔駛睇啦
屌你老母

史力加？

點會有人估到王子錫啖公主公主就會醒返

以為公主變左野獸

logan?

乜鳩變靚仔呀
最尾入左X MEN啊

死mk棒棒堂

話劇透嗰啲係00後?

咩料

唉成班on9

好明顯假膠啦on9仔

想點
小學雞仲上連登， 返屋企溫書啦

劇透

金鋼我睇左，但最尾無變到做王子喎，係咪俾人cut左個結局？